林奠出緊急法..唔係唔驚攬炒..係賭緊最後一鋪

緊急法由八月開始已經開始不斷吹風..行會成員建議譚惠珠又建議過..林奠由始至終都唔敢出好明顯知道緊急法=一國兩制已死=特首權力無限大..而呢個係佢本人既最後招數 (i.e. 唔計出解放軍)

而整個運動佢自己既approach 就係推popo出黎<止暴制亂>...所以唔難明點解佢同盧偉聰要不斷攬popo..就算比人影到濫暴濫捕佢地依然撐係合適武力.合法合情..亦死撐監警會無問題...因為只要3萬popo反佢..佢就即刻game over.

可惜..止足四個月...暴又止唔到...示威行動愈黎愈烈...分化又唔見有...而我相信十一應該係上層比林奠既限期...十一都搞唔掂就要行緊急法..而事實佢真係搞唔掂...國慶煙花又cancel..全世界D 報紙都報popo開實彈打學..國慶變國殤....十一限期林奠係完美地失敗

所以十月四...佢終於露出自己既底牌 - 緊急法....咩攬炒撤資有咩後果其實佢清楚過你...但係佢冇得揀..佢要賭最後一鋪....佢用香港經濟賭緊民意逆轉
由琴日到今日...
現象: N個商場關閉; 黨鐵停止; 超市, 7-11關閉
警察: 睇live黎講...我覺得popo呢兩日無論行動同言語都比之前克制左小小
政府: 今日晏奏又行出黎講話..叫人珍惜香港, 與激進示威者割席(終於講出口)
cctvb: 不斷loop示威者打爛360/ 中銀D畫面..再影下條街幾冷清

唔難明佢其實係想透過現象塑造出香港變成死城既畫面, 再用cctvb去教育大眾呢個現象係示威者造成, 而政府講話同警察變克制其實係想同人講自己逼不得己, 而警察只係想將呢班示威者拉晒..令呢個現象消失, 所以禁蒙面同緊急法係合情合理

不過個人認為佢贏既機會唔大....原因有三
1) popo 濫暴濫捕左4個月...呢兩日先黎洗白會有幾多香港人信呀?
2) 搞到香港死城咁...可能有人會blame示威者..但係肯定更加多既人會話林奠係攬炒之母
3) 與激進示威者割席? 由day1開始 lihkg既人已經話左核彈都唔割..你覺得而家會割?

但係....如果要令民意唔逆轉...唔該各位做好文宣..解釋點解示威者有咁既行為...唔好比人一面倒覺得死城=示威者造成...林奠先係幕後果手呀

最後香港人, 加油

推

民怨最撚大係對班狗
唔好意思 寧願攬炒都唔會比班狗收咁高人工打返自己人

經過咗721 831同埋出真槍之後，警渣無可能洗到白

早2個月用呢招佢可能會嬴 依家出就太遲

的確 依家真係太遲

逆條毛咩
我一家4口
6月9日時得我一個黃心人
而家一家4個黃心人
佢回應哂五大訴求都太撚遲

加強721警黑文宣 宜家啲狗點克制都冇用

push

同意你睇法！

那我們應該點做？

加強文宣突顯政府陰謀詭計

今日落街好多師奶屌林鄭搞到佢地買唔到餸

今日D人已經屌緊政府扮野
有阿伯屌～六合彩都要推遲，關咩事呀

我老母都屌林鄭屌到仆街
話到而家都搞唔點班細佬 冇撚用
D人搞搞震搞足咁耐都搞唔點

身邊有人係藍，都話係林鄭出緊急法先撥火撥成咁

其實佢唔係收市後先放風同推已經唔理股票市場，依加底該係觀察緊資金流睇吓外資點睇

所有人已經歸邊，不會再改變動搖

推推推推

警察: 睇live黎講...我覺得popo呢兩日無論行動同言語都比之前克制左小小

你隻屎眼黎?

我支持，但民意無逆轉，因為大家明白所謂既亂係政府促成的！暴亂源於暴政 源於縱容警暴，黑暴！政府妄想逆轉，你見中環咁多人都行出黎，噚晚咁多人出黎夜遊就知何謂民意。至於到今時今日仲話影響到佢日常生活既人，其實可以唔駛理佢地，呢班人只係獨善其身，國家自掃門前雪罷了！

佢真係想一齊死

今日手足休息日其實打亂左佢地節奏 同埋佢地最大敗北位係狗失控 呢樣野累政權由7月輸到依家 就算淺黃幾唔認同激進手法都好 都唔會企去另一邊

呀媽都已變黃

想逆轉其實最應該賣班狗
偏偏佢就死攬，咁係冇可能逆轉到

警察: 睇live黎講...我覺得popo呢兩日無論行動同言語都比之前克制左小小

今晚LIVE 先不低鬧市民垃圾 曱由..
叫班瘋狗收斂 仲難過叫 香港人罷食M記

多謝樓主整合方向，
裝修其實可以停一停，
依家係極度需要文宣去對抗政府，
話俾普羅大眾聽，邊個先係幕後黑手。
林鄭你真係end game

之前俾人鬧唔出聲，而家句句串返你，咁叫洗白??

點樣教導屋企
本身深藍 教導完變淺藍/中立 但好快又會變返深藍
朋友又send野 又loop cctvb 教完都好快變返深藍

Tui

呢d師奶就算9數啦 只係今日搞到佢買唔到餸先屌林鄭 過兩日咪又屌返示威者

講真，佢而家投訴都係萬劫不復，反而博勝咗一勞永逸
你係佢都會博啦，反正佢輸都係最後死個個，而家大把人係佢面前死先

所以預計更瘋狂嘅事會再出現都唔意外

popo觀感上好咗，cctvb係咁loop裝修片，好洗腦好致命

高質分析po gchi

身邊d港豬聽到佢用緊急法屌曬鬼
明明之前都唔多關心

推啊

文宣戰要打好

第二點好要經歷過先明
你覺得射催淚彈市民會怨警犬定抗爭者？
我可以話你知佢地100%係屌政府
但警犬同政府會覺得市民會怪抗爭者
根本政府官員同警犬做法同人生經驗唔夠做錯晒決定
個思考方式離撚晒地

行過公園聽到有部分看似係廢老
以為會屌示威者，但聽真d屌緊林奠之前個獲都未攪掂，又立多個法

有晒心理準備
同市民都習慣左唔出街娛樂

好打得年年第1 我信佢唔係賭 佢係真心覺得咁做係有用

全世界推 文宣係要去返民間影片會

文宣一定要繼續

加油！文宣！

我覺得佢係會戰至最後一兵一卒死哂3萬黑警都唔會投降

Push

推 有道理

你點教

popo當哂自己係軍政府，邊到有克制

我班藍絲同事都屌佢擺明潑火
佢早兩個月狂屌示威遊行影響生意
到呢家係屌7婆弱智步步棋都行錯
話交咁多稅係俾政府解決問題
呢家越爆越大鑊 而且收唔到科

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時俾人錯誤神獸就唔係幾掂 而家真狗埋泥都走唔切 而且人多好辦事 互相照應 事前當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

搞到班賭仔邊有面比

完全同意

𧾷隹

每次示威 示威區都可以大致運作正常 其他區更加唔洗講 係一切正常
自從黨鐵開始封鐵就開始影響越黎越大
今日仲搞到戒嚴咁 示威者根本無可能做到呢個局面

連屋企D深藍都話讚成獨立調查
解決方案擺哂出黎係度 但佢死都唔肯做
當全香港人傻?

聽日遊行順便鋪天蓋地做番文宣

啱

點都唔撚割🤟🏻

721 85 811 831 101

今日佢露出左底牌
搞左咁多個月就係想分化我地割𥱊
尋晚又突然勁多割𥱊post想帶風向
所以今日我係邊度都同人講 呢鋪真係最緊要團結

結局睇黎都係攬炒, 因為雜總似係真弱智唔係扮面子大過天, 寧願香港冇晒國際地位都要全面強硬管治
其實真係唔駛諗到個政府仲有咩高招or陰謀,佢地係醒就唔會搞到今時今日咁

正確
要企邊早就企左
本身一開始好怕越黎越少人
甚至好似雨革咁
但依家見到抗爭已經喺日常生活嘅一部份
已經根深蒂固

我真係想知道佢仲可以有咩招出，老解？

0負皮post要推一推

光復香港 時代革命

黑警抵撚死, 同柒婆一齊死啦

對

同意要做文宣

其實佢出割席牌果下真係笑左
今日先講會唔會脫節左少少
核彈都唔割講左幾多個月

盜雷

民意無逆轉
但文宣仍要做
繼續加強我地嘅民氣

今舖真係另一級數的文宣戰。鶳都要點到即止，目的論各位手足，唔好被仇恨沖昏。裝修如同

ya

連緊急法都要用
用既時候仲一直解釋雖然用緊急法, 但唔係緊急情況
證明政府真係已經無手牌

好分析

連登既大中小學生唔好自亂陣腳
大把中產其實敢怒不敢言
某程度上佢地係寄托比年青人幫佢地出口氣
你話擔心經濟影響到佢地
其實只不過將共產黨殺到埋黎提早左而家要面對
係咪都要一死
咁不如死得轟轟烈烈
基本上而家係核爆都唔會割
反而記住不被捕不送頭
美帝過左條bill
大家應該可以睇到對家開始自己切割
就好似而家荃灣麻雀館咁

真係好睇悟性
如果悟性低
只好洗腦 不停係佢耳邊講
再幫佢del 藍app，裝黃app
而且同路人好重要，朋友/兄弟姐妹講一句
好過後生講一百句
搵啲銀髮族一齊食餐飯幫下手

一早賣真係無事 係都唔收手
佢721呢d再加警權過大一巴打醒晒班港豬

推 文宣好重要

上海商業銀行登報道歉post 大家有冇link 推🙏🙏🙏

其實d狗每次幫我哋加分

文宣好重要！

我地要識得收放自如be water
佢想我地呢幾日拆舖拆鐵
我地偏偏唔拆
搞個終極和理非蒙面遊行
一方面表現出我地唔係輸比蒙面法
另一方面比所有人睇到文又得武又得
行完即散
唔rb唔拆野甚至唔噴野
焦點係反禁蒙面法
和理非回合一定要聚焦
再加上文宣

林鄭其實就係對手既文宣組大佬
之前搞對話忍手將果晚焦點全部集中係對話
死都唔想有衝突
呢一點我地都做到既
記唔記得當日落住雨塞維園

順便等勇武回下氣
過幾日再游擊
雙管齊下我地先可以贏

講得岩
不過lihkg係咪多左5毛。講好不分化
成日係到唔好XXX唔好XXX

一句講哂
支持前線決定
之後文宣解釋

黑警林奠放映會

如果係咁
佢呢張底牌真係垃圾
冇人驚
又火上加油
地鐵爆得仲金
攬住香港經濟死 商家佬第一時間屌柒你
又connect

重要個個都覺得依家呢d事係政府唔收手先引起

推

文宣要追上步伐呀🙏🏻

文宣！

豪賭緊大家一齊賭

推～

香港內部歸晒邊 但係國際唔係 所以行事都要小心

係林鄭逼我地架

無力一推

其實大陸之次溫家寶湖撚塗搞溫水煮蛙煮得好撚成功
到雜總條真心膠以為成個大陸比佢搞得掂香港都得真係好撚天真
真係以為自己係真命天子為所欲為
成個大陸出口比Trump撚到死左
佢仲敢搞香港大陸唯一抖氣位
如果都攬炒埋大陸都幾肯定gg

不停強調唔係緊急狀態
都代表佢就玩完
香港廿幾年嚟打嘅江山
希望唔會比呢班人玩殘

姐係你屋企人好易俾人洗腦
只要你不停洗返佢腦就應該ok

推 文宣好重要

Agree

仲有賭我哋有啲畫面太難睇嘅嘢, 影響美國國會人權法立法

扮瞓既人係點都嗌唔醒
但醒咗既人
唔 會 瞓 翻！
民意由day1開始已經好清晰
至到今日 同路人只係愈嚟愈多

核彈都唔割
香港人，反抗！

Sorry 連我淺藍父母都話痴撚線
佢地買送最清楚
根本琴日仲大獲過打風
菜都無條
示威者唔會搞到咁 係林鄭

呢個政府反應太遲頓啦，樣樣都要北京approve 先可以做，北京鬼知香港實際情況咩⋯⋯北京如果唔係干預得香港咁犀利，都唔會搞到咁嘅局面⋯⋯

解散警隊 刻不容緩

今日都冇休息晒

文宣好重要呀
中年人同銀髮族唔識上連登 會唔明現況
連儂最近少咗好多有用文宣 又成日比人清
真係頁勤力做

文宣啊

蒙面法係未完，趁呢兩日示威情況越來越亂，更進一步嘅禁令將會出爐，你唔見今日有風話宵禁咩不過好可怕係，連登同社會都好似冇咩反應

其實唔覺今日有咩所謂死城，條街正常到不得了，除左黨鐵無左事實上係無野，亦無人驚岀街會俾示威者打

平時係twitter做文宣
講左好多次私了唔好spread 出去
裝修都盡可能停一停，係每一個手足係每一遍報導下面留言逐個逐個解釋

最近真係睇倒國際風向有轉想叫大家停一停
成日俾人話返轉頭
咁多位其實美國條法案未過
當係俾個面停一陣好嘛
雖然我知道聯合國係癈
但我都要俾大家睇下國際聲音既轉向

傳送門:

推一推

大家唔好覺得裝修冇用 停止分化啦好嘛

入嚟推一推

同意

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

連我70歲老母都識話推蒙面法只會更亂，林鄭正廢柴

唔好停係同溫層
有冇上twitter睇下國際輿論

裝修一定要停下 要等苗長好再收成先有用

推
做好文宣！
721831101

我唔甘心呢個賤婦人死香港要陪葬啊屌

聽日見

香港人加油

推 乖仔乖女乖孫同多d身邊叔叔ee伯伯解釋抗爭者行為原因理念, 之後等佢哋向身邊街坊spread開去!

基本上都同意

林病由615開始一直加注
賭民意所謂逆轉
講白d林病係正宗磨爛蓆

但而家賭到最後一注
佢亦將會遺臭萬年

要攬炒！！

推呀

文宣真係要做好，唔可以懶

加強文宣

聽日見！

永不原諒黑警

岩啊 不過對比尋日兩個世界 至少林鄭冇得講因為幾區而要封曬全港

其實最on9真係班狗
我都唔見得呢兩日有點樣洗白到
好似頭先無啦啦恐嚇一家三口非法集結咁
就算林奠叫班狗收下
班狗咁撚低學歷又低EQ點會忍到俾我地撚
濫捕情況一樣會繼續
所以我唔覺得民意會有逆轉既機會

不過我覺得文宣真係要不停煲大警黑呢樣野

有接受過9年免費教育都唔會比佢呃到

一出緊急法 連屋企兩個中立撚都話係林鄭想搞死香港

樓主都係講緊啲大路野
不過當一個小合集都幾好 幫一幫推

推
文宣戰好重要

連登七成不割

出面世界呢？要出去睇吓。

ps.老西不割，但不建議太多鳩來，有目標。

願榮光歸香港

完全正確 但賣港林奠注定失敗 攬住狗隊一齊陪葬

PISH!

x2 連深藍老豆都變左黃

Push, 文宣好緊要

唔想民意逆轉既第一歩，就係和理非既信念要堅實

手足好波

淨係615太古廣場墜落嘅黃色身影
淨係721警黑勾結發動嘅嗰場恐襲
淨係831太子站嘅黑暗一夜
淨係101對住心口開嘅嗰槍
民意已經好清楚
前線做乜都唔割

其實林鄭戇撚鳩 連藍絲廢老都睇倒佢唔出緊急法根本就馬照跑 而家投注站都要閂
示威都示左3個月都影響唔倒佢地
一出緊急法就影響倒

本身尋晚冇狗我都有少少信左中計
但到今日下就聽完林病個記者會就真係
我猜度左你成日原本個計中計中計就係民意逆轉？真心咩？

POPO收晒火係好明顯

文宣出力
提醒返大家呢個港共政權呢幾個月以嚟嘅所作所為

核彈都唔割

下 我睇係出面7成不割得連登成日屌前線咋喎

賣狗林鄭自身安全都不保

講得好

加夠哂油啦！
香港人，反抗

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

正視聽

有人好鍾意話行動升級係俾位柒婆入，合理化佢動用緊急法依件事，實際上佢想用緊急法鎮壓你班友唔駛理合唔合理，正唔正當

佢動用緊急法之後示威者強力反撲代表佢用得啱依個邏輯係完全錯晒，如果佢用完緊急法我哋無動於衷先代表佢用得啱，代表緊急法原來真係有效鎮暴，仲唔用多幾次

反之，緊急法一出，示威力道幾何級數上升，咁係代表佢用錯咗，非但幫唔到手平亂，反而進一步激起民憤，咁就係政府決策失當導致火上燒油，如果佢再用之後示威者再升級，即係一錯再錯，所有責怪的矛頭都會直指政府

輸的係政府，唔會係抗爭的一方，唔該將依個正確的邏輯宣揚出去，唔好俾三毛的風向迷惑

推 中肯po
要對準訴求 勿忘初衷

4個月黎佢行每一步棋都係錯誤決定錯失timing
今次都唔會例外

就算藍到黑心底都想件事快啲完
但連佢哋都睇得出政府不停火上加油
依兩日終於聽到藍到黑嘅長輩屌返政府話林鄭多餘
過往三個幾月其實唔去示威現場對佢哋日常生活根本冇影響
最多係d文宣眼怨d
但緊急法一出全世界今朝起身就仆出去㩒錢同儲糧
拖哂全世界落水，仲得鬼閒同政府一齊批鬥示威者咩

佢呢幾日 差D 錯手殺左手足
如果其中一個死左
佢已經可以返屋企諗定點死 中共都唔會放過佢

唔會啦
一早賣既話搶返淺黃民望
到時有人仲敢郁佢佢就贏
所以佢死攬popo真心on9

其實有示威就停鐵呢樣已經好不負責任喇
冇理其他市民
示威者難出去都係受害者 所以會直接屌政府

如果係最後一張牌，我估大陸真係要出暗黑兵法
可能要做定文宣，大陸有意派人落嚟殺港警

我見到黑警係越來越唔顧形象
越來越鍾意同市民嘈交
仲係小學雞質素嘅嘈交
咒阿婆死、住公屋無地位論
都係呢幾日爆出嚟

由7月傳到依家既
出解放軍打黑警
林奠下台張建中接手...
其實愈黎愈明顯
緊急法目的根本係FOR攬炒
唔係為左嬴

班狗頭知太多你賣佢地實爆大鑊
情況何妖同班鄉黑一樣所有721搞咁耐都交得個幾個人岀來
同賣左之後以後再有咩大野就無可能再靠佢地維穩
更何況盧大帥分分鐘已經係由上面直接指揮

好多人直情黃到變金

岩 平靜晒姐係屈服
到時真係止暴制亂

根本冇人控制到佢地，上頭落左order轉頭又發狗癲

因為佢哋真係好脫離民情
過去幾十年做官慣晒高高在上
根本完全判斷唔到局勢

由佢講話：蒙面示威者既發火行為，證明使用緊急法係必需既

佢根本想重演71玩民意逆轉

講得岩啊，正，比like，push !

如果係玩民意既話，
民意就係一直以黎過半數既泛民+本土選民比例，
中共失去既新一代細路仔，
同埋奶共但心知肚明既商家佬。

我會擔心唔同政治理念之間既磨擦，但絕對放心大家會團結抗港共。（縱然佢地會屌死對方全家，但大立場一定係反港共）

家母都話有藍親戚終於屌林奠 攬炒之母非佢莫屬

p牌絲push啊到，大家比力推!

其實賣左清算完，民意就會流失
到時反對聲音細左可以再慢慢溫水煲豬
反正毅進打手要幾多有幾多
幾年後又有班新血
到時回好氣，應該都已經煮撚死左港豬
但佢係要開大個火想一鋪煮死港豬搞到佢地醒晒

支爆都唔割

你估下推嚴急法香港死城死足一個月
民意係屌政府定屌手足丫拿？

美國care我地係咪搞臨時政府多過形像

臨時政府十劃未有一撇
警暴同緊急法係事實
美帝會俾佢影響到你係咪太睇得起自己

驕兵必敗 小心駛得萬年船
樓主講得啱 做好文宣 唔好大意
打仗要知進退 有時激進啲 有時溫和啲
因應時勢 不斷變策略 就好似之前咁
Be water

好多市民根本驚黑警而唔驚抗爭者
點知會唔會無端端中橡膠子彈

就算覺得林鄭已經贏唔倒 都唔好鬆懈
小心駛得萬年船

71 果日係大贏
都唔知佢點解會覺得會逆轉

「公屋無地位論」都戇鳩到裂啦
得罪幾多人

賣狗可以平息民怨 但係佢都必然壽終正寢
賣狗係止蝕 佢依家係孤注一擲

Me

文宣不能停

確實，家母就係其中一個🤦🏻‍♂️不過已做好宣傳，依家屌埋林鄭一份

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

但依家個地步係佢地死都唔會有人care 當然文宣都係要做比國際睇

轉Now TV啦，她就唔會吵

推！希望在明天

觀察到有樣嘢幾得意
先唔計網上啲鬼
只講現實識嘅人
經歷過雨革嘅人都好驚民意逆轉
諗法好步步為營
就算係主張勇武嘅人都會驚
有啲前線行為會唔會過咗火
引來民意反彈？

反而好多今次反送中先開始關心政治嘅人
信念係遠超想像咁堅定
好似我識一啲和理非
之前塞機場前線唔俾旅客上機
佢哋都有鬧前線
仲鬧得幾火滾添
但我問佢哋會唔會割蓆
佢哋又話鬧還鬧只係覺得搞到旅客唔好
但邊可能割蓆
跟住繼續屌政府同黑警
佢哋見到黑警俾前線打仲會拍手掌

有次黨鐵又係唔開車，同站有藍屍廢老有黃，但大家都一致屌鳩啲職員先。我諗應該可以apply埋落林鄭政府。

我覺得文宣方向係
講政府以前有幾衰
而唔係將來會幾衰(陰謀)

唔係人人都接受到預言/陰謀論
大部份人睇野好直觀
點解今時今日民意咁穩固
係因為好多人以為唔會發生係香港既警暴/法治危機已經發生咗

有心

真，出絕招都要加句用緊急法但唔係緊急狀態

林鄭使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多市民的怒氣, 引起更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的負面影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總結: 因時制宜

點知出咗之後
外資唔撤
美國無乜大反應
英國唔割
可以大玩特玩

啲錢已經陸續走緊
係睇下呢個月內速度會唔會加快

民意反對警暴唔代表支持廣泛裝修，2樣野係有分別架
跪求手足三思

推 做好文宣唔好俾機會柒婆反cup

雖然點都好
做好文宣百利而無一害
仲可以借呢件事拉更多人支持
唔好話d人分哂邊唔需要
無論幾時拉愈多人愈有利

我老母都變咗深黃 勁憎popo 年青人就核彈都唔割

文宜要帶番個風向
有巴打講得岩
風向點走係睇邊邊搶到主動
如果文宣組可以帶到
加埋啲人去貼牆加遊行解釋
佢就唔會賭得贏
唔好睇少任何一個move
唔好覺得政府就黎無棋就放鬆

要記住政府今時今日搞成咁
係佢自視過高 睇少對手
我地點唔好犯同一個錯
就算知民意唔會逆轉
文宣都要做足
風向要帶岩 裝修要解釋點解要裝修

光復香港 時代革命

講得幾好
文宣一定要繼續
解釋清楚我地既行動

始終我地係正義正既一方
佢地要拆既只有用大話冚大話

今日地鐵停晒 身邊紅底藍底既人竟然第一個屌林鄭
我真係呆撚左本身仲以為又話暴徒暴徒

真引戰狗
我覺得可能係因為最近冇得打9市民 只可以出口術

的確 無理由放中國呢個大老虎走

狗失控呢樣真心敗點 連本身中立都比佢影響到黃埋

ching p牌但心水清

警暴問題做好d我覺得真係逆轉到 依家太遲

P牌比唔到正皮
留言表示agger

狗問題真係最大獲 同市民互屌又警暴 新屋嶺唔比人入 其他比人捉既又無晒影 多撚到都數唔晒

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

最好有個整合 有咁長塞到咁長掟上去twitter

3萬個排隊係ifc跳落去應該救到既

我阿媽都係啲懶有分析懶有係有思想嘅中立撚
幫佢like完立場變咗深黃

尋日18區開花夜遊有個廢老搞事
佢都想衝過去揍柒佢比我制止咗

其實
邊到柒婆賭唔賭最後一鋪
好多市民都已經冇退路
件事都已經變到一發不可收拾
之前好多次可以平息件事
叫佢撤回 遲遲係到出口術
又壽乜柒 又暫緩又剩
不斷係到玩野
呢加市民都覺得比人玩夠
美國又開始覺得佢講既所有野都係假
但係都仲不停咁出黎挑釁市民
仲要開始有美國議員推唔同既法例幫手

深藍咁易轉到黃？我同個fd吹水，到今日都仲喺度賴緊手足害佢收入減少

我老媽深藍, 4/10嗰晚都無鬧過, 反而見林鄭就鬧.
民意? 無得逆架啦.

有道理

繼續堅持就嬴 攬炒近了

樓主明白人
但你都犯左個錯
就係同其他手足一樣成日叫人做好文宣
真係個個都等其他人做好文宣
結果係無人做文宣呀
近排我地文宣個勢弱左好多,就係咁

你點教的
一個淺黃變深黃 另一個仲係中立
香港人訴求一早唔止呢5個

咁容易還原 笑左

咁係兩邊都屌

呢啲就係好post喇

文宣喇喂

特登放水比手足成晚裝修
第二日又譴責又盛
仲要比藍絲屌
我係佢真係吞槍自殺算

班狗係令民意唔逆轉既重大因素
721已經令好多中立市民睇唔過眼
831我諗係好多人心目中，班狗係的確打死人，更加無可能會撐你

最主要佢地比狗失控，係想嚇怕我地
見到咁多暴力嘅場面，我地都繼續發聲
佢睇9少我地香港人

呢樣佢哋應該衡量覺得博唔過
割左，又未必會民意逆轉
但班狗一定反佢，唔撚再聽佢支笛

612 71 721 811 831 101 104 請各位香港人記住

我覺得初頭係專登放權比班狗 但到後來張建宗同一哥出黎9up就知想班細狗收收
可惜班細狗一有權力就亂用 搞到佢地依家都迫住幫佢地
但結果而言唔係一個好deal 只會增加民怨
不過同時如果冇左班狗政權就會gg

總結即係死棋 唯有再靠緊急法
但咁做只會達到我地攬炒目的 全港全中冚家拎

請廣傳：再冇借口唔帶口罩同雨傘

佢自己推去我地想要既攬炒局

香港人加油
今日同琴日我見到既景象係人越黎越嬲

高文

咁你襯呢兩日佢心火盛仲唔教育吓佢
或者將佢推向極端

好多中立人既心態係 兩舊屎心態

示威者搞破壞係屎

但政府白衫人狗狗 狂打市民無差別攻擊甚至傳打死人強姦人。 就係一pat霍亂終極爛屎

政府唔明，示威者再臭 只都冇槍冇公權力，都做唔到狗狗果種衰野
所以點都唔會令呢班人對政府印象好轉

示威者打狗 佢地一樣支持

文宣真係好重要

你睇頭先暴大單野都知 係細狗唔識控制先搞到咁
如果一早跟足同做好政府order (69遊行前氣油彈, 第一次圍警總臥底)
我地輿論一定會輸
點知佢地唔生性 做野粗心大意
你見到依家到可以比記者影到你做spy就知幾失敗
加上佢所謂個四點鐘記招 完全打橫黎講
咪變到佢仆到直一直

所以話蒙面法針記者都唔係冇原因
但重點係 佢地夠唔夠薑拉外國記者
I mean係承唔承受得起個後果
萬一佢下次傷中嘅唔係印尼而係美國
佢地會死得更快更慘

我諗尋晚搞大咗,有少少偽中立+超淺黃會有少少動搖
但今日佢親口講撚到明要同示威者割蓆
就係人都知佢盤算緊啲咩

動搖緊都即刻固定返
佢真係完全無撚腦

推，但永遠不割！

打仗最撚慘係咩
我哋處於完全弱勢,武力完全不足
唯有智勝對方

屌你老味點知對家個智謀好似真係中度弱智咁款
佢亂鳩嚟到你咩好橋都無用
最後真係大家攬住一齊死

最大問題係佢親口講出嚟嗰吓動機太明顯係想搞分化
本來動搖緊嘅人都企返穩

香港人反抗

G

民意逆轉

偷佢電話
unfollow晒啲藍絲page
偷幫佢like立場/100毛

唔好like蘋果,蘋果喺藍絲/中立撚角度係大忌

Same thought

Sorly都要講句
經歷完2014之後我今年初初都睇小咗香港人

誠信已破產

721嗰晚我見到班白衫人出嚟打人
我心諗仆街啦,一陣成班狗衝出嚟制止同拉人肯定有好多人轉軚體諒警方

我屌
點知知劇本竟然係閂差館,唔聽999,唔出警察,出嘅時候係幫南邊圍守村

屌你老味成班都咁撚弱智就抵輸啦

核彈都唔割既考驗？

因為今次出黎果批，好多都係更年輕更堅定既香港人黎

根本就控制唔到
個人本身低EQ可以點
惡慣左3個月 有咩事就chok支椒 再鬧就直接噴鳩你
突然話要佢地乖乖地比人鬧唔還口 唔打鳩人
你話佢地咁冇面 頂唔頂得順？

我反而驚佢地真係控制到自己情緒 乜都唔做

話晒當年經歷過嘅人就係望住雨革點流失民心最後收埋皮，係有陰影嘅

721係分水嶺黎，831更加萬劫不復

太子站死人係好多人心目中已成事實

我諗新一代真係從心底覺醒咗
2014雨傘運動係由90後主導
呢五年間嘅00後都真係好不濟(非分化,但事實)
日日追埋啲大陸星,睇大陸劇,玩抖音,返大陸飲喜茶食海底撈
原本我都諗住滲透已經完成,香港已經玩完

但點知種種大小事情嘅發生完全激發咗00後
令佢哋完全覺醒
亦都令佢哋真係明白到大陸不了

都係嗰句,多謝政府,又救返一代人

721的確為黃營加添咗好多新力軍
諗返轉頭,多謝晒

傻既都睇得出個賭本唔係香港 係共產黨

佢根本賭徒心態，不斷double落注，只要一次贏到就可以平亂

但係可惜共產黨本錢多，但係咁樣double大法賭落去，萬一真係輸曬，最後要收皮既唔係港共而係中共

所以預測下一次落既注碼就會雙倍恐怖過蒙面法，以達至止暴制亂去翻本

所以繼續再引到佢地係鏡頭前發癲
大家文宣繼續做
做人無公關食屎架啦

咩都慢幾拍,WFC

港獨之父 689
攬炒之母 777

雙劍合壁，

如果你10月6號 2pm仲唔來維園

未來只能夠日日睇住佢地交配，嘔心死你

真港人。加油
對準政權

所以見到有記者就開始言語攻擊D狗

我肯定一隊裡面有兩三隻狗比人話係死黑警就會開人波

點都唔割

問題係班狗到 養d垃圾搞到自己仲頭痕 愈幫佢地兜愈衰

呢個真 由個一刻開始 我就知道呢個政權真係on9唔係扮
我都依家都諗唔明有咩方法可以好過扮好人

幫佢出計果個真係要死 不過成班高層採納個意見先好野
咁多個腦冇一個係得

我好肯定如果班狗係扮好人
示威者呢邊一早已經大分化
場運動可能都早已經滅亡咗

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

push.....保持警覺
btw, 諗諗下都覺得觀塘站單嘢有可疑

所以成日見到有人話林鄭高章真係笑而不語
當然我地都唔可以輕敵
中共最錯判ge一樣野係呢度唔同大陸
有大把記者同新聞自由
國際睇撚實曬

有幾可會燒到咁大火

p

連登應該多啲呢種高質警世post 手足加油

林奠比黃藍黑三方都屌緊..尋晚無政府狀態？佢去左邊

無論係真槍 炸彈 火箭砲 老解 坦克 香港人都永不磨滅同放棄 只要仲有一個香港人係地球上 我地一定會復仇 星星之火 可以燎原

推推推

cctvb 仲播緊暴徒

高質，推上去先

覺得柒婆其實都係離地藍絲
唔好諗到佢咁醒

結果只會係經濟攬炒，
但民意依然無轉。
呢條政權無得救，
雙贏唔得，係要我贏晒你輸晒。
咁等一齊輸啦仆街

藍絲都轉軚6月收返就唔駛搞到咁
連7-11都唔開 屌哂鬼
又話黑警唔做野

有做呀 出嚟搬野囉

唔好成日估政府有咩陰謀，香港政府出名垃圾，全部庸官，佢地目標好簡單：唔想美國通過法案，所以不斷撥火，想你搞破壞

法案一過，清算權無限大，等於斷佢地後路，增加勇武安全度

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

tui

的確係難逆轉，我地更加要做文宣，證明搞衰香港係政府唔係我地啊

不割

民意無逆轉，只係藍絲同黃絲政見更分裂

睇撚住依隻狗屌人曱甴

連我呀媽都識講核爆都唔割既時候
仲覺得拍片叫人割有用？

係要國際割香港蓆

其實外資撤資就可以換更多紅資入香港，香港商界赤化就會更嚴重

加油💪🏻

所以紅資一黎就裝修賀一賀佢地

有point

已經完成家中教育工作

理解，但不接受嘅有好多。

即係你依家係mk大叫‘支持林鄭任何政策’，係俾手足雞姦之前，會俾藍絲打到你入廠

依家支持手足既有八成，支持狗既兩成，支持政府？？？are you kidding me

係買樓好時機

如果佢肯公正撤查721同班9，就逆轉到一部分人既民意，緊急法只會令藍變黃，不過大家都唔介意藍黃比例

黃營歡迎任何正義之士加入

高汁，推。。。推。。。

核爆都唔割啊

真心唔明點解由六月開始會龜缩咗咁耐

我覺得成日話林奠成日捉好大盤棋，仲幫人諗埋下十步個班影子中央政策組連登仔，可以諗下另一個可能性

就係林鄭已經放棄自己同香港，老老實實，林鄭已經同死人無分別，無謂佢‘止暴制亂’是否成功，佢拆到佢老闆盤棋亂曬，即使佢‘止暴制亂’成功，中共點都會同佢秋後算帳，同時美國條人權法立法在即，基本上佢已經得罪曬全個地球，就算歐洲唔跟隊立法，林鄭個朵已經等於滿手鮮血既獨裁者，根本唔會有國家歡迎，所以事實上林鄭呢個人已經同活死人無分別

更甚，可能整個香港政府司長級同狗高層都彌漫呢個氣氛（至少禮義廉仲有大陸）但香港政府司長級就肯定奶硬野，無論光復香港定香港變新礓，都係唔會容許班狗有咁嘅特權，特別中共最怕軍警唔受控

點解會咁講，睇吓今日金管局話atm冇錢同衛生局話流感要戴口罩呢段嘢，已經唔係普通既散佈恐懼
，而係攬炒式既恐懼，隨時會玩死香港個隻，除咗林鄭已經放棄管治用一齊死既方式之外，我已經諗唔到點解

狗人工唔高，我條𡃁都高過佢。不過俾一萬蚊佢哋都係多

唔好再裝修
要裝修既都裝修曬

屌你真係融入左生活，依家同朋友聯絡基本上都係講下一步應該點做，得閒嘅時候就twitter ,星期六日就行街

點會最後一鋪呀

人地仲有廿三條，緊急法，背後仲有解放軍，仲有好多毒辣招未出，你見佢仲笑得出 仲意氣風發咁

我地就真係最後一鋪啦

Why not both, 我發現有班人其實好鍾意陰謀論。

林鄭條四眼龜出黎自己告自已化妝又戴眼鏡 真心笑咗

可唔可以解釋破壞死物係為左避免人命傷亡
曼德拉講過點解要破壞死亡係為左日後和解

agger，除左popo唔到佢控制(無得賣)之外，唸唔明777點解要咁行棋

縮

Btw 香港人、反抗！呢句真係好撚屈機，諗個個巴打係咪CIA嚟，係蒙面法個日開始講真係完美級數

除非*

其實香港既信心危機開始爆發
無人知依場亂局會拖幾耐,
係人係鬼都拎定錢部晒走人
緊急法好似比到特首權力凍結資產轉移同埋外匯管制

呢兩日除左聽到一兩個人講：總之打爛嘢就係唔岩啦，呢類廢話外，我身邊嘅人都係度瘋狂屌緊政府黑警，連之前完全唔出聲嘅中，小學同學，舊同事，連我個藍絲老母，都係屌緊極權，反而屌示威者嘅真係仲小左

我覺得賣狗都係最後一步
就算解決唔到根本問題 一定有好大班人收貨
割左警隊之後仲有人岀黎既話 民意就真係會逆轉...

如果佢係咁諗佢就正一係一條傻hi 祝佢好運.

#五大訴求缺一不可

真係架我媽一日都無又變藍
同佢講都廢撚事

我老母都係
佢啲豬朋狗友成鳩日send埋啲藍絲嘢俾佢
整埋蘋果都仲係淺藍偽中立撚
youtube幫佢subscribe咗香城守護
希望有救

個思維真係on9都極致
者係佢哋覺得之前搵市民部車做roadblock 截非法賽車，市民部車撞爛，市民會怪人非法賽車而唔係黑警搵自己部車做roadblock?

呢個真藍絲會叫香港警察加油 幾可聽過香港政府加油

知唔知點解無人割

係因為你班mon po狗用既武力更高

知唔知點解係人都知POPO過份武力

因為612之後 第一次遍地開花 播片

民意逆轉呢個19 term
左膠 三毛最鍾意用
民意係堅實累積
不會輕易逆轉

係樓下街市買野
師奶話無左百佳好唔方便
全部都係鬧林奠搞乜鬼蒙面法
唔好當人傻先得㗎

你唔係認為個市場會秒速走哂呀？
就算一間有限公司都要開股東大會啦

呢個諗法分析得幾好，而家林鄭政府已經連飲奶之力都出埋搏民意逆轉，但係呢幾個月佢哋做咗咁多衰嘢，我諗佢淨番啲深藍同深紅嘅盲撐佢，其他嗰啲都係唔出聲居多。只要今日兩邊大遊行人夠多的話，佢就一定要跪底。

黎明前最黑暗，香港人撐住

今銷唔輸得

文宣要跟上

加油

所以點都要企出黎

好成功

割席？一早割左啦
不過係同政府同popo 割

Fight for freedom,Stand with HK

警狗開車撞人後再開槍射人呢D事要大大力推向國際

林奠已經無棋行
先至用到緊急法
條仆街寧願香港攬炒都要死攬住特首個位

D師奶怒屌無港鐵坐，出街買唔到餸
講真你出到火車，根本係地鐵有心唔開部份站，製造不便景象等市民怨示威者
收音機又開始洗腦式話示威活動唔應該搞到民生
又返返去你有你表達訴求，唔應該影響我生活on9

停一停搞裝修啦

我覺得可以可以鬥剋制 但唔係乜都唔做
而係照帶口罩出黎和平遊行
要等人知道製造混亂既唔係我地 而係政府
同時強調返而家既問題就係政府強行立法
由送中都而家既緊急法下既禁蒙面
都係政府一言堂 話立就立
究竟有冇法理基礎
究竟係政府所立既法例係咪就要一定守
帶返啲淺黃去思考返 罩竟好多人仲未衝破「違法」呢關

推！加油！

政府要快，我地就要拖垮。
撐政府既人，有智力比較低，有既得利益者，好多只考慮短線利益既人。
引香港人出黎，就要大舉殲滅，最重要係破壞我地既信心，盼望，讓恐懼日夜攻擊我地，然後佢地就可以期望一鼓作氣振興經濟。

我地要相反，姿態就係『五大訴求，決一不可』
做唔到就繼續，
要拖，要香港長期陷入經濟低谷。
要讓啲自私人知道幾大力都挽救唔到，轉向要政府做野。
＞＞＞拖，目的係要投資者失信心撤資，唔需要次次都爆
＞＞＞經濟呢個位，要真係有識既人帶，撳錢轉錢，仲有咩野做？
＞＞＞物流，點可以極低成本（低成本先可以全民都參與）可以影響航運？
＞＞＞其他行業呢？

別送頭，要平安，我地幾百萬人，打長期消耗戰必勝。
我地要連結，要社交，要精神健康，需要就凡物公用。
等佢地慢慢鬧消防，鬧其他紀律部隊，自我孤立，自我毀滅。

預備好道火，慢慢燒
唔好停夜晚聲援集氣，集氣活動可以令大家知道民意。

最後，唔太認同呢刻獨立宣言。
會失去國際支持。
＞＞＞未有實質能力可以做真政府
＞＞＞另外有些事唔需要明講

要嬴唔可以只靠外國
要嬴唔可以唔靠外國
要外國幫，就要知普世價值，要突顯呢個政權既暴政

另外，其實我地面對一個資訊好唔對等既環境
對家可以上連登，我地無得知對家做咩
呢個問題要處理。

經濟冧只會有更多人出嚟反抗
今時今日香港嘅局區 係林鄭月娥一手造成

做好文宣真係好重要 特別國際文宣

同埋裝修target 認受性越高 越易做
太快裝修d 有爭論既地方會令件事慢左

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Push push push

今日又全個香港島投注站唔開

金管局再講乜都無用，今天可以話係比九七回歸更大嘅信心危機，原來任何時間，只睇特首心情，就可以行 241 緊急法，政府按此法可以沒收任何財產，係沒收任何財產

今日話唔畀蒙面，聽日就可以話沒收任何財產，仲可以即生效。

咁啱曱甴王就係錢最多，呵呵呵...

睇吓金管局有幾多儲備嚟捍衞聯繫匯率。

港幣變廢紙之時，你地仲嘈乜嘢。

林鄭之亂，攬炒之母，焦土之母，名不虛傳。

對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制；

香港金融管理局（金管局）今日（十月五日）留意到社交媒體流傳多個不實信息，惡意製造恐慌。

金管局呼籲市民不要相信流言，小心核實信息。

香港銀行體系十分穩健，流動資金充裕，資產質素良好，有能力應對不同衝擊。

金管局重申不需要也無意改變行之有效的聯繫匯率制度，我們有能力、資源及決心維持香港貨幣及金融穩定。

另外，金管局亦注意到市民於個別銀行櫃員機輪候提款時間較平常長。銀行已採取措施，適時補充櫃員機和分行的鈔票供應。各銀行有足夠流動資金應付市民需要。

大家都是文宣組

文宣呀
尋日親耳聽到c9話示威搞到百佳唔開
周圍要搶購etc
要將源頭指返向林奠

香港人，加油！核爆都唔割席！

已經知到全家連中立親戚，本身唔遊行既都頂唔撚順屌柒林鄭話要出黎行。

放心啦，你睇下電視落街屌狗幾多係無裝嘅街坊。到今時今日都仲撐狗嗰班係已經無得救，唔洗理。

計我睇佢仲有幾招嘅
下一步戒嚴
有三個結局
1. 成功止暴制亂冇人出
2. 啲人照出然後警察執唔到法
3. 每次戒嚴之後啲人就出

第二三都即係搞唔掂，反映唔係冇法，係不能執法
就會下一步
出老解
我地遍地開花，佢就遍地武警
起碼要捱過呢一著
佢先係賭最後一鋪

推有用post
分析得好好

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

如果你話緊急法而家出就太遲
咁係咪你覺得早啲出就有機會政府贏

又或者咁問
除左賣狗同自己辭職
林奠仲有無一招今日出就唔會太遲去扭轉頹勢，但過一排出就太遲?

真心問

家柒婆好似搞緊戒嚴，將所有店舖哧到關門，令非黃絲感受到恐懼，然後係街逗留的都標籤為暴徒即捉，並派臥底多區自製暴動破壞偷竊

大家小心，係自己住果區活動好

BE WATER 保留實力 成功因堅持 放棄必失敗

其實外國記者都跟得好貼
林鄭做過咩呢幾個月有眼睇
單係cctv 可能係影響到藍絲同中立撚（呢個時候仲係中立死撚左佢好過）
只要做好文宣有國際支持，跟住美國條路線玩係ok

攬炒係好事
意味無外資再流到錢入支那
支那無錢就乜撚都做唔到

始終 我地既最終boss係支那 唔係林奠

推 做文宣呀

其實情況好矛盾，最多人不滿係警暴，但同時係有班人真心撐警

但整個社會，過咗緊急法後，差唔多黃藍一致認為係淋奠火上加油，呢點民意係無可能轉

其實解決唔難，成個政策局換班，關於721 831 個班狗停職調查，至少一半人會收貨，到時就無可能繼續而家抗爭摸式

依家仲睇cctvb既永遠唔會醒，亦唔會係支持我地既人，所以冇影響！

樓主講得好岩！
我非常認同 特別係林奠想製造死城現象係佢既手段黎
我老閪都唔割

最後3個point可做文宣主線呀

緊急法比人個印象係政府根本唔想解決問題

咪撚煽人冒警阿sir
根本你地一向恐嚇市民，我地都知，唔洗你叫人扮

可能人地冇得唔攬呢，你敢違抗林大總統命令？

要新聞上都文宣 唔好得連登

留言表示agger

而家都分晒黃藍，
可以比你改變民意都係港豬，
港豬朋友好簡單，只會關心影響到佢既野，
有無地鐵返屋企，銀行提唔提到錢，
警察亂咁捉人，白衣人係邊度出沒，

諗住用緊急法去逆轉民意，比較困難，
政府仲係唔明問題核心係警暴同政府信任，
而用一啲九唔搭八既方法去治標，
林鄭如果有心解決問題，
唔該起個年青人智囊，唔好再高官圍威喂，
如果想攬炒請繼續，想睇下你表演

不能同意更多

諗方法帶佢去食下tg
平時無聊就比手足比警犬暴打既相/片佢睇
再流兩行眼淚話以前警察都唔係咁

文宣一定要做好

林鄭今次show hand輸硬
佢出埋宵禁都停唔到 最後就會出老解
之後大家終於可以返屋企休息 因為攬炒已成功

文宣

林鄭

如果你睇撚到個post就真係要同你講聲唔好意思

你啲策略失敗晒

我地一百個巴先支持勇武

甚至 連我和理非都想出去打爆啲藍絲同鋪頭

你睇住嚟啦 我諗你唔死都係度獻世啫

全香港人只會愈嚟愈憎你啲暴政同大商家佬

絕對支持攬炒

期待他日清算班黑警

同意 雙十出嚟懲罰黃店
收佢皮

你del左佢啲朋友 甚至打過去俾佢啲朋友借錢
咁就搞掂啦
既然同藍絲咁好朋友 借10萬應該無問題啦

拎佢朋友電話 同藍絲咁老友
借$10萬無所謂啦
好快佢地關係就會完

痴撚線 琴日先有人比班狗拉入暗角打

元朗班狗笑撚住手足 話做到野

咁撚樣叫鬆手

我都想 但係佢同事嚟 冇得搞

推 分析幾好

贊助！

6.12 7.21 8.31 10.1 10.4

其實由一開始就覺得林奠係英國間諜黎
每次稍為平靜左啲就會出黎煽風點火
驚死民憤唔夠勁咁

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

pish

啱啱訓醒盲撚咗

好多人唔敢出街係因為有popo

高汁 唔該推爆佢 我唔係幾想再見到成板都係裝修post 大家一齊喺文宣方面努力返！！

講得幾好

Agger做好文宣

無錯 文宣要做好 大家貼多d連儂牆

好文
點都唔割

用緊急法即係就黎冇棋行啦

罷 交 稅 ！

2:00pm 東角道見

做多啲對比圖
突出係政府搞到死城咁 而唔係示威者
目標係堆淺黃同淺籃

香港人 反抗

民意只有一個
不被捕不送頭

有一種方法可團結全港九成市民

+1
屋企人由中立變深黃

而家回應五大訴求同撤回條例一樣太遲

推要推有建地既post

攬佢老毛炒

割你老母

push比更多人睇到

做好文宣

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

其實我講錯左 我係覺得早兩個月賣狗先岩 我拉落黎個陣諗緊班狗 咁岩呢個回覆話早兩個月用呢招就得就回 無留意返個標題就覆左

大量五毛分化撚係連登

btw緊急法應該係雜種意見黎
上完京就即刻立

yes sir yes sir

如果係真心膠 請回頭

全家黃和理非 誓不割蓆
但就效果嚟講
裝修可以完善少少
同埋個文宣機器要再加大力度
講解多啲點解我地咁做
尤其是咁多人話外國人唔理解
就要針對性作出反應同調整
前線手足保重

同埋除非佢令到所有企業同商場都肯陪佢玩 唔開喇
如果唔係 大家生活都係差不多
利申 我個區都係咁熱鬧 因為淨係close咗一個商場 大家仲係開心行街出街食飯

一開始已經話左核爆都唔割
伹真係要做好文宣！！！令d老一輩嘅都知咩事！

仲有外國文宣都要做多d

十月睇黎會係好重要既轉捩點 大家要繼續堅持

推，要上熱門

推上岀

只要連登仔團結 不分化 政府出咩招我地都可以破到

其實連部分藍絲都頂你個政府唔順
仲想妄想玩民意會逆轉

whatever it takes

老實講出得咁密文宣根本跟唔切大家完全冇協調

推上去

爛賭婆嘅下埸都唔洗我講啦

推 不分化！！！

香港人加油！

廢話，打左4個月死左幾多隻？

係1隻，仲係自己病死

你係林鄭你打唔打

林鄭要以快打慢,我地味以慢打快囉

文宣 行動 缺一不可

文宣要做好！

Pish

推 ！！！！！！

十分同意

做好文宣for淺黃 師奶

成個爛賭二咁，越賭越大，但次次都輸

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

賣唔到啦，宗仔道個歉即刻俾散仔國總統屌到飛起

推，講得好

連開幾十鋪閒都仲追
我真係恭喜你呀柒婆

p牌仔推唔到啊

香港人加油，樓主呢個真係政府嘅想法嚟
大家挑贏埋佢呢一步，我哋真係有機會贏

講得岩

又賭輸啦 林鄭月娥

要拆呢個就要谷文宣

我50+,住深水埗,今朝去嘉豪飲茶,同枱有個60+(可能70+添)老野一路睇報紙同酒樓電視.一路𨳒示威者,又一路話緊急法有咩問題,唔蒙面唔會死之類.我忍唔住同佢講,有緊急法,林鄭就可以好似江青咁,夜媽媽"請"人去林鄭屋企教林鄭打乒乓波.話唔埋就會"請"你,跟手我仲用電話show林鄭大頭相,個60+老野即扛個冷震收聲

核平香港都唔割

前線示威者唔想落於下風既，唔該緊守顏色分類原則，唔好再亂咁裝修，謝謝

文宣好重要

推推

核彈都唔割！！！可以檢討但係絕不割席！！！！！！！！

佢係咪唔知而家已經冇晒中間派？